其實武警會唔會好葡萄香港警察人工有咁高

武警底薪: 4K一5K

香港警察底薪: 24k

政府已經呢樣野，所以依家試用公安扮狗，下一步正式錄用公安

尋日完咗級已經出聲話唔好，不過林狗係黨員，都無得say no 架喇

香港公安先8000咋